有冇人好中意一邊係連登吹奏日本，一邊係現實就跟韓風？

等班戇鳩仔追隨晒日本毒撚潮流
自己就可以扮oppa食多幾條女

系，吾系點整少啲仔同我爭女

見到好眉好貌做毒撚好有成功感

現實同d女講睇開少時搏有話題，返到屋企就日睇夜睇麻友友寫真

係連登po hehe gif咪又係為左減少對手

咪屈 個條友唔是我

Mayuyu

Open condom store